有冇人覺得人生已完？

但又未可以離場